法唔法國而個世界冇分咩靚仔唔靚仔

只有分皮膚差同皮膚好